[劇毒慎入] 買咗個1:1公仔!

等運到

規格、配置？

到時3p得唔得

入面有隻女靈體

FBI is watching you

FBI

身高：100厘米，體重：12.5千克，胸圍：51厘米，腰圍：42厘米，臀部：60厘米，陰道深度：18厘米，嘴深：13厘米，肛門深度：16厘米。

有冇閪

LM

好驚

夜晚真係嚇撚死

好似唔錯wor

有冇男仔版

唔撚係掛 咁撚貴既

你好，我係公仔傳心師。

太平了，睇中伏

咁平既🤔

吹氣定咩？

會唔會黎到走晒樣

留名睇伏

咁平
毒撚玩嗰D一隻1:3 60cm 都要四千幾喎

留名睇表演

諗起一打開成陣膠味就唔開胃

原來大陸做
唔怪得咁平

成個小朋友甘wor

爆炸

四川成都中國製

FBI JJ YOU

冇閪邊個會買

個陰度得18cm,咁咪塞唔哂成條jer入去

有得屌肛門

屌，個樣好似我個fd

強帖留名

有無40路熟女 1：1

淨係想要隻史迪仔

Cls

Lm

正評支持
樓豬記得遲d出翻個用後包膠,同講下吉完之後條J有無生野

真係劇毒啦 等爛 j 啦

留名等睇開箱圖

巴打上得Amazon 但係買返中國野

毒撚

得18厘米邊夠用入得3分2

Lm
開箱一定好歡樂樂有喜感

有冇大屌黑人版

Lm睇實物

之前有個鬼佬又係買左里個
舊貨過關果時比fbi話公仔得100cm告個鬼佬有戀童癖

無靈魂買黎把撚

原來史迪仔1:1都咁貴

屌等睇仆街

屌到個靈體唔願投胎

等睇到時實物唔係果回事

真心型

屌你真係劇毒，因住屌爛J

老實講
算整得幾靚女
可惜太細路，屌唔落

咁平得2個可能性

大陸有毒膠
2手野

Fbi is ready to fuck you

等睇mary

留名

咁好恐怖

怪唔得1:1先2千幾蚊咁撚平，原來係用大陸啲毒膠

fat boy eat all day

痴撚線 死戀童狗

睇睇下會唔會發現made in china
不過聽講要係閪到放豬肉

留名睇實物

CLS

淘寶一千

強烈建議樓豬唔好直接用手掂啲膠，永遠唔知啲膠嘅來源，一陣係啲醫療廢物膠就喊都無謂

咁撚慘

1米高小一高度

買隻sd娃都唔止呢個價錢，
真係唔怕有伏？

Ez scam

link?

自己住就買個玩下
Btw 留名中伏

5cm後就是我的形狀

下世小心啲

張圖就好睇 次次都開箱po都成隻紙札公仔咁

當你嗚啊嘅時候 好開心咁射左 之後發覺嗚啊只係十分鐘 但之後要洗 要抹 要吹乾 用成四十五分鐘 仲要怕洗得唔乾淨 你就發覺好戇鳩

買定對白絲

好毒

bjd三分四分娃都要成四五千港紙（講緊日本正牌）
見過人玩1:1 樣同個身都極細緻嘅要成二萬港紙
覺得9成中伏走樣

二千幾蚊如果真係好似張圖咁真又幾平喎

得100CM好矮
留名等實物圖

有冇啲係成熟啲

1:1 但身高得100cm

識講野嗎？有冇ai？

想睇下個西咩樣

入面有隻男靈體

成個屯門史迪仔咁

會唔會好難洗

一開箱成陣臭膠味
嚇撚死你

實捉到你

等睇樓主實物

100cm
極危險

留名等睇爛j圖

之前有個巴打開po都買咗
話有包膠但失蹤埋
希望今次樓主唔好失蹤

到時樓主會唔會被交移到中国

求包膠 大陸膠會唔會屌到生癌 如果生jer仔癌都出番個包膠丫

屌扯扯地

個樣咁細個

lm

小學生？

噤平
奶撚硬野

樓主， 小心係伏

等睇用後感

2000蚊係FBI機票錢

1 米高，唔撚係呀
留名等睇圖
幾時送到黎

yes

同樓主互屌 公目前犯

今晚熄哂燈個公仔對住你。。。淫笑

13 cm你都督唔到底啦, 個陰道咁深有咩用

留名等個實物圖睇睇

呀柔

叫佢錄音俾樓豬增加臨場感

Lm恥笑

留名圖片與實物不符

免費附送，唔洗加錢

好毒呀

痴線

環遊一圈去翻大灣港

有人唔屌屌公仔！

呢個價錢
中伏機會極高
留名等笑

貴成倍

樓主做左傻仔

算唔算兒童色情物品

森居san又買支那嘢

都唔係第一次啦

bjd 唔係日本野
dd sd先係

屌未？

好正

留名跟進

留名睇中伏

屌你個reply 笑到我噴水

應該會出事

正

巴打,買定D卡仕蘭好,大陸製好可能會甩頭髮

bjd唔係統稱咩？
不過我無深入了解 淨係睇過啲價

bjd牌子黎。。
統稱叫 娃 / 囡

嗰位巴打已經俾公仔隻閪吸走左

好易有邪野

Bjd 唔係只代表ball joint dolls咩

個巴打自稱係日本買 運嚟HK
買咗2皮幾
仲好期待之際
未開箱就走撚埋
唔通真係………

留名睇開箱

45分鐘算乜
如果想屌真閪
可能要花45個星期去溝條女

hello 2019年了朋友

樓豬

淘寶果隻好似冇咁靚wo

Ball jointed doll
好似多數大陸仔 韓仔先咁叫
或者應該算係一個統稱黎區別日本volks 既Dollfie dream(dd) 同super dollfie (sd)

好似係

好想睇樓主玩 可以影住條J插住佢
再打條J格仔

其實好多人都係太低估一或者有啲無知對於一比一界

其實而家只要畀得起錢 一萬蚊以上兩萬蚊以下嘅一比一 實物真係頂級,
基本上個樣同真正女人冇乜分別,
而且重要好撚大波又靚觸感非常之好.

利申： 我一直都有研究

返工45分鐘 都搵夠錢俾你call G 啦
45個星期溝條女 有情感交流又係另一個檔次
btw 45個星期算係咩
45年都未溝到女 大有人在

你

港紙埋單

幾時運到

等睇中伏

屌我笑撚到痴線

杜如風?

留名等笑

有咩牌子介紹？

係日本睇過真係靚既都要兩萬以上

似龍汶偉

頭兩張好不安

尾3張
實價how much?

正正經經叫隻雞好過啦

唔知大家知唔知，其實依啲膠公仔好邪，我以前跟個個師父話膠公仔好猛鬼，好多冥界波，又多積屍氣， 真係被鬼迷都唔知

留名睇包膠賽後報告

有啲男人係唔鍾意真實女人 因為唔聽話 又可能會受到傷害 會被拋棄

海關上黎備左案

ExDoll
呢個真係可以同大家推介下
真係好撚掂
不過而家仲有另一個國產品牌都升緊上嚟叫做人造人

留名等變午夜兇靈

留名待笑

小心膠有毒

想dump果陣點算

屌你咁都買得落小學生？

呢啲野好似好邪門

細路女

睇圖依隻算靚
但其實真係會扯得起咩 唔會好膠

好心你係買就俾多少少啦

你好，終於聯繫到您了，我是淘寶客服，給你打電話打不通，whatsapp也不回，看見你在這裡只好給你留言了。你寄回的充氣娃娃我們已經幫您修好了，馬上給您寄回去，但請你別那麼殘暴的對她，她畢竟只是個娃娃。，下次您溫柔點，畢竟不是鋼鐵製成的，寄回來的時候在場的工作人員看了都哭了！其實我看著也想哭，那玩意慘不忍睹啊，你說你前面也就算了，後面你都不放過，畢竟有些人有那些特殊的嗜好，我也不說了，嘴巴都變形了，好吧我承認嘴巴也是正常的，關鍵是鼻孔，耳孔你是怎麼進去的？我就納悶了。還有最後一個就是尼瑪的肚臍眼。草，你也是特麼人才，最後還給特麼差評，這事我已經報警了，你等著吧，還有心情在這玩遊戲。

會唔會爛J

見大家咁高興我就隨便 show下EXDOLL 一啲人哋買咗嘅玩家嘅相,冇花冇假,真係真材實料, 我覺得單身男人如果唔諗住拍拖結婚嘅話,買一隻返屋企,絕對係明智嘅選擇 ,好過叫雞

我見啲人玩開都會戴套

擺隻咁既野係屋企 俾你開心1個鐘 其餘時間

睇黎WeChat雞d假相可以用呢d公仔整出黎
咁就唔怕俾人search到原圖

我打開張圖睇 着衫都有好啲 冇着嗰張都幾恐怖下 冇血色 成個人又好僵硬

通常呢啲都係同表相相反
所以應該會係隻地中海肚腩肥大叔

有實物睇未

屌完成個人拎去洗？

等睇實物

你條仆街搵咁多錢一個月係要玩呢D annabelle

好想要

你實奶野，2千無可能，黎到變氣球膠

膠嚟咋
你估Chobits咩

玩呢啲唔似姦屍咩？
唔識叫唔識郁

2000蚊真係多數垃圾
要買番咁上下質素一萬走唔甩

有老婆

私伙都咁危險

Chobit係咩嚟

唔用 咪要拆出黎洗
時間問題

相信一首超生培慾,已經可以好簡單咁答到你點解

不懂反應也好 不懂跑跳更好
誰 想漫步 誰想步入殊途
誰 稀罕一句你好
說話未及擁抱
聽不到控訴 不必懊惱
從沒有身軀比你更易抱

原諒我只顧自己逼你作伴侶
仁慈在你並無恐懼
誰像你給我自少所嚮往樂趣
不 妒忌誰
誰才是戀愛的玩具

屌你老母咩

樓主可以一齊玩嗎

你又啱

仆街100cm 有冇得揀個高d架

有冇link望下

個樣咁似TVB果個簡咩兒嘅?

哇屌
個ＭＶ咁撚恐怖嘅

唔係
所有ball joint嘅公仔都係叫bjd
而且全世界都係咁叫

Show Blocked User - 劉亦菲。飛

西童match

膠味濃等睇中伏

好得人驚

毒到

發惡夢

LM等笑

質素好好
不過對下面啲大波妹非蘿莉有興趣多啲

身高100cm 你有戀童辟？

唔係講笑 d大波妹睇到扯左
好撚癲

好耐之前有個po都係買左呢啲公仔話試玩
但嗰隻真好多 1比1 整埋關節位 皮膚質感同真人差唔多
好似係外國公司 個網頁整得好pro

但搵唔返個po了想睇返有咩用後感

係，成人ｓｉｚｅ正好多

咁平

第一張堅正

有

Cls 笑左

留名睇爛丁

簡淑兒靚好多

屌膠公仔不如用動漫抱枕磨J好過

不失為一個興趣既又唔係玩女人
好過買模型啦，又唔屌得咪當大型飛機杯囉

咁大舊清潔咪好麻煩

有實物相未

啲仔柒好多

鬼婆講究啲
可能男性版喺日本冇乜市場

都幾肯定樓主有戀童癖

好撚正

我都想買
但係我驚發現自己有變態既一面

個樓主就係失蹤咗………
冇講到用後感就唔知去咗邊了

等睇實物中伏

咩網站 想見識下 岩岩又搵到隻cls公仔

公仔都要買冇波

有冇用家高抬貴手，反開公仔嘅陰部影一影，想知道現階段科技做到嘅細緻程度

你去官網大把啦

條片嗰啲 啲樣都叫似返正人樣 日本嗰啲整客失敗咁款

之前連登睇有件成5萬篾
好似真人

Btw，貼膠公仔露lin圖會唔會被bam？

話雖如此，但官網嘅圖P過晒，點都唔夠用家影嘅真實嘛

45星期+大量感情， 金錢
一句come on james
随時連屌都冇得屌

熱…巴

咁平 會唔會連樣都走埋
之前睇人拍片介紹 一隻最少幾皮野

睇到呢句，腦海又即時彈出班自以為天仙下凡打救全港可憐毒男嘅港女閪面嘴臉

唔怪得屌公仔啦
個波咁大

樓主最後會唔會唔見咗人
記得有個巴打之前都POST過話買個返屋企,
點知最後又唔見咗人

啲100~140cm體型嘅都mama地
感覺好生硬

反而170cm個啲好啱feel

王晶？

可能製造商未出貨之前每隻都屌一野先
心諗你班友用我2手西喇

留名等變吹氣公仔

留名等睇開箱中伏

100cm 咁矮

「佢」可以陪你渡過無數個孤獨寂寞嘅夜晚…尤其係大時大節個個響街成雙成對，你根本唔好意思踏出屋企大門嘅時候，你就會興幸當初洗咗呢幾皮嘢帶咗「佢」去你間房享受住無窮無盡激情澎湃、狂野奔放嘅難忘時光

大家有冇聽過「奪舍」？

我記得上次嗰位巴打 $¥*<~{\=€?~*<{\[

呢啲我覺得都有p 圖，
大陸嘅野，我諗連膠公仔都會p 圖，
絕對唔好低估佢地嘅無恥程度

Cls好撚正

Amazon勁撚多支那野開舖

皮幾野一個
咁撚大隻 真係要自己住先得

呢間貴好撚多

啲樣唔多掂

你要小學生樣?

本來未睇呢個post之前
好想識返個女朋友
睇完之後變左想買返個大人版
係咪我有問題

成人陰道深度

好撚平喎

屌小妹妹膠公仔唔會犯法，怕咩？

肚臍呢 鼻窿

呢個好撚正

要幾痴線先會買呢啲

我睇中呢隻

屌睇睇下呢個，拉落去好多剃閪毛片，冇碼越睇越多冇格片，乜youtube咁多既咩

對波好假

但係公仔對波同真人波差太遠....

對住舊膠硬得起咩

夜晚見到真係嚇撚死

呢d公仔同真人比
個手感點
皮膚似唔似真人
係嘅話真係心郁郁
新娘個波
可以屌到動漫先有嘅波

開VR屌公仔
跟住套VR AV擺pose

巴打你想點真法

個樣有冇得比相佢訂做

咁飛機杯呢？

好似唔係好啱比例
細返d就冇咁假

有冇研究下邊個牌子對波感覺最似真人?

如果皮膚同對波都似已經唔洗琅真人

蒼井空

玩具唔識郁
兩個玩法

個mv響香港黎講算非常突破

我覺得應該可以自選大小

juno 出品，起碼都有少少質素既

Lm睇中伏

嚟到變咗princejoyce

見過條片有個doll 對波好

想問下
包唔包埋隻史迪仔

*FBI OPEN UP*

等送中一過，OP就可能係逃犯了

好靚

最尾2張
perfect body

張圖堅靚

真 但係真係好少見實物同相一樣 重點係咁平 多數紙札公仔質素

邊度有呢條片睇呢! 其實咁都幾好啦！又唔會老，又唔會有脾氣...如果有AI 功能我都肯定唔少男士買返個返屋企

好靚呀

Cls 毒到

好恐怖

所以樓主到底點？

好正呀！好想買隻

點解d男嘅樣衰咁多

實物

唔知點解望完佢個樣有d驚

正過真人

咁平 一定係垃圾啦

以為made in japan
點知買左淘寶貨

個叫聲

痴線s男應該幾鍾意

頭先冇開聲睇
一開聲鳩都縮埋

唔出聲好似好啲 有戀物癖嘅人都唔在乎有聲

Realdoll 嗰啲成幾萬蚊一隻，但好真

第一隻真係dream body, 想狗衝，但同屋企人住
為左玩佢，唯有努力搵錢搬出去自己住

Ching輕度弱智？

咁平唔會係好野

正常係1萬hkd
2千真係睇中伏

想屌

咁大隻人中出完要點洗

好撚型

好撚有勇氣，佩服

中出公仔

OP俾人話佢屌大陸膠就潛晒水

好笑

都on9

都未黎我有咩可以講呢

你係咪on9笑咗

我都想睇下呢個價錢
樓主可以買到乜野返黎

不過照睇個款
應該唔會矽膠公仔
似係硬膠殼果一種

2千靚蚊抵玩喎

仲未到？

個個都選擇性文盲
明明有日期
個個只睇個價

鬼會睇咁細咩
入到嚟見到隻嘢又見到十鳩幾頁都冇就問架啦

Btw大陸製作，祝你好運

等睇理想與現實

i am watching you

細細地直播打個J做熱身

一屌入去爆炸

唔夠深入晒我碌鳩

聽講依家貴價果堆對波做到好似真波咁
加埋熱感玩夾腸就無得輸

中國製樓主等收紙紮公仔

樓主幾時收貨

認真問
哩啲唔屬於兒童色情咩？點解可以出到貨？
前面啲網址好似有啲係日本造？日本咁做唔犯法咩？

二千蚊？邊有可能
1:3換衫公仔都買唔到喎

樓主諗住放係邊？

深水埗啦

有冇諗過嚟到 貨不對辦／屌撚爛左 之後點樣扔？

收返埋啦，唔想同你玩視力遊戲呀

當分屍咁逐part dump

你師傅係咪叫“迪瑪司古“？

仲有三個靈界洞穴比樓主係咁屌添

痴撚線，拎住把刀喺度切膠手膠腳....

應該會貨不對辦

等睇開箱實物

公仔可以暴力d咁玩， 唔洗就住

之前去日本同朋友入鋪睇過，關節位好假同埋摸起上黎都怪怪地。如果改到真係唔洗要女

可以準備定申請refund

萬幾蚊隻 唔洗就住

望左 個樣唔撚掂

我係佢就即刻CUT 單

唔貴

wor

你睇#29就知點解唔貴

兩千幾蚊? 強貼留名
等睇平野有好野

啲膠好撚臭 又會出油 唔識保養玩一陣就掉得

等開箱

100cm矮左啲，125-135個啲正啲

所以啲人直接傾向叫雞？

唔知點解覺得好恐怖
成件事CLS

大陸制

樓主都冇話過佢會用手掂，不過應該會用j掂姐

戴dom

12掛
利申：鳩up冇屌過

6/9你唔出黎等返大陸坐

正常成年女性應該都冇10cm，不過有彈性好高頂到盡可以插到15cm咁解

其實好多女朋友夜晚一樣嚇死

樓主可唔可以講下點解要買咁平
同有冇睇review 驚唔驚中伏

因為無得簡
好多唔送海外
有睇 、佢重有post 相正正常常咁先去買

有冇佢post果d實物相望望

可以點洗？

正宗可以抱起黎屌

國產doll啲樣不得了
好有feel

我知樓主嗰個係支那造
但前幾頁有人貼個日本網址，即係日本都有生產哩類公仔點解可以無畀人拉

屌你老母戀童辟

其實真係幾好，仲唔會變老

有report未

好撚恐怖喎

日本人冇好似歐美咁白痴公仔漫畫都拉

痴撚線

樓豬係咪高登自貼跳舞果件死毒撚琛居簡出

媽

你係咪要係旁邊幫手嗌

我驚佢會打我 不了

留名等睇樓豬開箱後：

多圖+用後感 please
無化眼影唔似原圖wo,
不過2000黎講算係咁

真係要call fbi

之後睇上網訪問間廠好似做到好大
新款仲識對答添

MIC直接淘寶啦

留明！

日本有衰11咩？

有冇bam圖睇下

剛google完日本13歲以上就可以為

2次元好似冇限制8-9歲都得

期待樓主開箱

樓主屋企一定好大

屌你啦, 羅莉就難搵姐! 40路熟女深水埗比幾百大把真人比你啦.

樓主個款淘寶有冇？

好

樓主 影下對波 個西 屎忽黎睇下啦
以為自己條女咩

好淫

Link?

老撚奉架

樓主

留名睇下身係紙板開個窿就算

戀童？

2千幾會唔會平左d？空心？

人地都同你講埋中國制造,比人搵緊笨仲唔即刻退貨

一早知啦、洗你提

想試
人一世物一世試下無妨

發覺amazon好多人賣假野
同一隻doll
amanzon平官網一半

DHL係日本下午收貨，夜晚到香港機場係好基本

唔好嬲，貨到屌得開心或考屌到爆炸嬲咪上嚟同巴打分享下囉

45分鐘可以call次G，ching你時薪成400蚊，邊夠你玩

仲要買完身
如果唔鍾意個7頭 要再買過

快件退還給發件人

可以退款了 dhl 唔收

估計佢應該本身做g 做完g先有錢call g

啫係點

道聽途說 以為最平一舊水有交易

姐係樓主撚鳩大家
等左2日乜圖都冇

樓主求其放幾張j圖算數啦

可能係真人黎

有D似簡淑兒

貼埋相

call g 好污糟
諗起d g 比d 阿叔肥佬屌過

即刻淘寶啦

寄EMS會唔會冇咁煩?

連登仔最叻係咩 就係鳩up

冇得睇

留名一身蟻

下？？ 等左咁耐依加姐係冇得睇？？

過唔過到海關

dhl 肯收件、但彈回
可能真係過唔到海關

屌你我等左咁耐同我講冇得睇？

100cm

睇落好似未成年喎

慘

呢個成個樂宜咁

有部份相好正
買返個 真係女都唔想掂

敵唔過日本海關

靚過熱巴

陰道深度：18厘米
18CM 只入到2/3...咁你條J
(18 *3) /2 =27 厘米
爸打使唔使睇下醫生?

有冇呢啲公仔既av

海關過唔到咁可以點買

長過馬撚

27厘米都冇？

真心有冇樓主個款實物圖？

一般人15cm 左右...27cm 差不多大成倍...所以先問你洗唔洗睇下醫生

等咁耐冇野睇
樓主打算點？放棄？

show me...我唔信...

人地剛果最長平均數都係17.x cm....連登個個都27cm 就唔會平均得11.19cm 唔該解釋下

我唔知連登係唔係全部剛果人，唔係我唔知點解釋....

個個30cm長，搵50k，徒手遊出公海係基本

屌好想買.........

無27好意思做連登仔

樓主退左錢未

洗唔洗咁認真
以前高登夠話個個30cm啦
唔通又走去深究咩

咁你show 下自己有27cm先

佢要吹噓無問題。但出言不遜先係問題

話咩dhl 拒收 款巳退

唉 想睇實物

100cm 叫1:1 !?

有好多人有呢po 癮

唔係30咩，你得27

YouTube 有開箱實測

大概都要1萬蚊個
希望樓主果個寄到黎唔會差太遠

而家加左價，好似要$150,不過有道具玩

巴打你27cm都冇？

如果我一個人住
可能都會試玩下

好撚嘔心

FBI OPEN UP

FBI 留名

嘩屌 D聲咩料

留名等開箱

屌完之後中毒切咗柒

巴打想呃撚睇

無啦、可以點

簡淑兒？

屌!!!! 講咁撚耐圖都冇張, 張張圖都係其他網 forward 過嚟, 成班連登仔比樓主撚到呢..

商品已經退回亞馬遜了是嗎？
退到倉庫以後亞馬遜會給您退款的。

如果您想購買的話，我們這邊中國國內可以給您發貨的。
是可以配送到香港的。你需要重新再購買另一單

一早叫樓豬係淘寶買啦

得26cm
希望技術可以搭救返......

佢得日本運送...點樣訂

屌你，冇得睇

樓豬快訂

等開箱文

自己旅行個陣買返黎得唔得？

原來可中國送來
但貴左 42000yen

佢又係用亞馬遜
但中國運來

樓主真係要小心
見到好多日本仔留言屌鬼

有睇過D留言、但唔太見話劣評
由其我果隻D留言

不過我睇個啲係個樣好真人個啲doll

例子 下面有圖

試下搵集運? 海關見你一件咁大先會查, 集運一lot走

但都貨不對版
反而呢個好正

好多人5星又有圖

要等樓主再一次到貨先知

工廠發的圖

衝呀樓豬

同原身樓主訂果個，好似質素差咗啲

比起一樓啲圖都幾差喎

2000蚊差唔多啦

仲要有gel甲

香港真人未見過27cm。你見平均都係11cm...

得6cm....

「有機會」係假貨?

上面巴打貼呢個正好撚多
大脾最上面個三角位唔會有條坑係到

個賣家 有無影實物圖俾你睇
無就不了

18+ 應該DHL預咗過嗰到關退返返去？

Amazon應該冇得用Ems

呢個都好過樓豬個個
下面又大把相同留言

好似唔太掂
我走去問想了解下
D店家 直程sd 段片我睇

開心些牙下

個樣好似簡淑兒

amazon標60000円

官網23000人仔
有冇人可以話我知點解

訓係到邊張

睇下貼吧就知邊間冇伏
但價錢上真係好貴

樓主個款有冇link？ 想睇下實物圖

樓主個個係doll工場自己賣
冇官網
連貼吧都搵唔到

我搵到個平樓主10倍

我建議你驗下個腦

睇錯野
sor
自食

咁平重要大陸貨小心條撚中毒

最令人期待

衰十一唔會移交啊

sorry 我以為30係下限

樓主隻野唔係十幾號先到咩?
點解個個問用未?
定係買左第二隻黎試?

發你老母

個隻退咗啦
爬下文先啦

根本係真人3D 素描再造模

清潔問題

Old news 黎

公仔都要屌死魚樣

此post 已完!

樓主會唔會淘？

樓主再訂過新娘個隻

屌追左咁耐退貨

樓主幾時再訂

呢個好撚正 又有得自己砌
一個人住一家買返隻日日屌

但好似好貴同好重

二千幾，應該會貨不對辦

都係萬零蚊姐

樓主睇落唔似like呢type

個尾段覺得係參考吉良吉影

送倒過黎味

好撚恐怖

完左喇

淘寶用非官方集運送到香港？

留名等睇實物

冇啦

完

啦

唔

再

討

論

嘛

屌

冇

呀

野

睇

我

依

家

要

洗

版

到

1

0

有排呀師兄

洗唔洗報定警備案
樓主無小學生公仔玩
會唔會出去搞小朋友

好失望

啱啱好奇上淘寶睇左，
仲會送撚埋個長方型梳化樣嘅盒比你收埋，
真係想你所想

啲大陸仔都幾撚好野

你唔係咁易放棄呀，試下用唔同渠道運過嚟啦，呢度嗰個追到live都係等緊睇你開箱，你依家衰咗一次就放棄？

點掉 成副棺咁

呢d公仔係咪要放個杯落去玩,定係本身有個西係到

兩個options
一係本身有個
二係拆卸型 呢個要加錢

拆卸形姐係點,手手腳腳有得換?
定係個西有得拆

1:1 wor 你想點啊ching

咪好似掉個梳化咁掉囉

老閪都要可以拆閪啦，下下屌完，百幾磅抬個公仔去洗閪，諗起都on9

咁個個位望落咪好怪
同埋點換呢d,買後備?

如果去到30歲連女仔手都未拖過 呢個質素都會狗衝

唔洗再推啦 到1001 我幫你開2

唔洗再開

舉手之勞 何足掛齒

期待開箱

CHING加油

好奇問下樓主有無拍過拖？

無

好似好好玩

可唔可以透過下幾歲？覺得獵奇姐

30以上

樓主幾時再買

買原廠或副廠啦應該
如果自己一個住真係想買來玩下
但唔知點掉

睇怕我都應該要買定一個啦

好奇問下 咩原因識唔到女？社交圈子？樣？性格？

入左恐怖谷

亞馬遜客戶回訪尊敬的客戶

您好：

關於您訂單： 被退運的問題，我收到了物流公司的回复。 說由於您所購買的商品是成人用品，無法過海關，所以被退運了。

請您知悉。 期待您的再次光臨

樣同社交圈子無

拒運 仲點光臨

姐係貨又冇錢都冇?

樣同身型真係冇得執？有冇試過改變自已社交圈子？巴打 你自己覺得性格係點？

會全數退款

巴打唔好咁喇

Sor 真心左我錯 自膠

咁易放棄

好撚癲

唔係完咗啦咩，樓主仲貼咁多圖
係咪仲心郁郁，係就繼續啦
支持樓主

買唔到公仔
或者買個飛機杯算啦
好似有啲係成個屁股

有無實物睇

寄唔到過黎

集思廣益：有咩方法幫到樓主

幫我推到１００１就可

開2做咩，又冇人買，個個都係等睇開箱，
開2變左純討論

大陸有間叫人造人科技
出得好靚
d皮膚勁真

仲有另外幾間
金X XY 俊X 呢堆

睇圖睇到我心郁郁
三次元的幼女都可以咁有魅力

留名等你開箱

點解唔用集運

樓主有無無睇過反斗奇兵

師兄
有無網頁分享

痴撚線 咁真既

如果買多次，轉另一間運輸公司，會唔會得？

屌，比多小小飛過去帶返黎啦

但點清潔

我覺得好可悲

應該寄件時填時裝衣架膠人模特咁應該過到托運

成功引起討論

樓主開個（2）繼續討論啦

極危險

推

比

佢

停

爆

其

實

毒

撚

一

個

更

開

心

講

50

49

48

47

46

45

44

43

42

4

40

39

38

37

36

35

34

33

32

31

30

29

28

27

26

25

24

23

22

21

20

19

18

17

16

15

14

13

12

11

10

9

開頭唔係有其他巴打話有玩開咩，不如請教佢哋點運貨

有人玩？

6

5

3